有無人覺得髮線影響命運？

打工做生意女人都睇依條線

十個光頭9個富

舉例丫？

誠哥

乞衣多數長毛，有錢多數光頭

除左誠哥我真係諗唔到邊個